外國網上調查員徵集警暴片

Click 入去 之後 "share your footage":

外國 open-source investigators Forensic Architecture 同 Bellingcat 發起嘅project:

人地講緊美國BLM ?